[岸本齊史原作x大久保彰作畫] 機侍八丸傳 第6話

正, 終於有了

節奏好慢 第6集仲講緊設定

套野唔係岸本作既話應該連載唔到